前線進化咗 記者朋友都要進化

唔好意思好少出post 可能會打到1999

想講今次抗爭中 短短兩個月前線已經變咗好幾次 成個進攻軟性硬性都好全面 記者其實都好專業 就算係蘋果立場 明明我睇直播睇到好火滾但佢地仲好專業持平咁報導真相 要一讚！

但點解話記者都要進化呢？要知道記者企係警察前面 當警察已經好唔克制嘅時候 佢地記者好危險 而佢地手上嘅鏡頭係最大嘅武器 警察如果咁趕記者走 第二日網上一定群起而攻之 記者會上都可以進取啲 做到大家都是利君雅 睇下警察而家幾小器就知係work嘅

我唔知有幾多記者會睇到呢個post 純粹想抒發一下呢段時間嘅感覺

P.S. 係現場或者睇直播開始見到記者好專業 再一次辛苦哂咁多位！光復香港！時代革命！